2023-08-28 22:59:47
From localhost/127.0.0.1
-Command: QUERY   SUCCESS
-Word: apple
-Meaning: red


2023-08-28 22:59:52
From localhost/127.0.0.1
-Command: QUERY   SUCCESS
-Word: apple
-Meaning: red


2023-08-28 22:59:53
From localhost/127.0.0.1
-Command: QUERY   SUCCESS
-Word: apple
-Meaning: red


2023-08-30 14:17:08
From localhost/127.0.0.1
-Command: QUERY   SUCCESS
-Word: apple
-Meaning: red


2023-08-30 14:17:11
From localhost/127.0.0.1
-Command: QUERY   SUCCESS
-Word: apple
-Meaning: red


2023-08-30 14:17:12
From localhost/127.0.0.1
-Command: QUERY   SUCCESS
-Word: apple
-Meaning: red


2023-08-30 14:17:22
From localhost/127.0.0.1
-Command: QUERY   SUCCESS
-Word: banana
-Meaning: yellow


2023-08-30 14:17:27
From localhost/127.0.0.1
-Command: REMOVE   SUCCESS


2023-08-30 14:17:31
From localhost/127.0.0.1
-Command: ADD   SUCCESS


2023-08-30 14:17:32
From localhost/127.0.0.1
-Command: QUERY   SUCCESS
-Word: banana
-Meaning: yellow


2023-08-30 15:49:48
From localhost/127.0.0.1
-Command: QUERY   SUCCESS
-Word: apple
-Meaning: red


2023-08-30 15:49:48
From localhost/127.0.0.1
-Command: QUERY   SUCCESS
-Word: apple
-Meaning: red


2023-08-30 15:49:54
From localhost/127.0.0.1
-Command: REMOVE   SUCCESS


2023-08-30 15:49:56
From localhost/127.0.0.1
-Command: QUERY   FAIL
There is no such word in dictionary.


2023-08-30 15:50:05
From localhost/127.0.0.1
-Command: ADD   SUCCESS


2023-08-30 15:50:07
From localhost/127.0.0.1
-Command: QUERY   SUCCESS
-Word: apple
-Meaning: red


2023-08-30 15:50:16
From localhost/127.0.0.1
-Command: UPDATE   SUCCESS


2023-08-30 15:50:20
From localhost/127.0.0.1
-Command: QUERY   SUCCESS
-Word: apple
-Meaning: !!


2023-08-30 15:50:21
From localhost/127.0.0.1
-Command: QUERY   SUCCESS
-Word: apple
-Meaning: !!


2023-08-30 15:50:25
User Quit
2023-08-30 15:50:27
User Quit
